Twee dagen geleden loven, de warmte van zijn bewondering zou hebben enthousiast haar, nu-- "Ik denk het wel," zei ze rustig.
Hij gaf haar zijn arm en zij gingen in te dineren.
De kok, hoewel een vrouw, was een veelzijdig kunstenaar, en het eten was goed .
Een mooie meid wachtte en wachtte.
Esmeralda duizelde eten, maar ze maakte een reclamebord van doen en Trafford, hoewel hij merkte haar gebrek aan eetlust, geen vermelding.
Eenmaal of tweemaal hij leunde voorover, van zijn kant van de tafel met de champagne vult haar glas; doch bleef vol als de meid had in eerste instantie gevuld is.
Hij deed al het praten en zelfs naar hem, ze leek vreemd genoeg zwijgt.
"Er zijn een aantal mooie drives over hier," zei hij.
"De pony's en ik heb hen gezegd om sommige paarden.
U zult willen rijden."
"Ja," zei ze, kijkend naar de plaat.
Het dienstmeisje bracht in sommige dessert en een effen Glas Karaf claret en Esmeralda rose.
"Ik zal niet lang meer duren," zei hij.
"Één sigaret alleen."
Hij opende de deur voor haar, en zou raakte haar - aan de hand of de arm, of misschien de schouder - maar ze uit de buurt blijven van hem met een soort reserve.
Ze gingen in de kleine salon en gepaced omhoog en omlaag.
De woorden die zij had gehoord in de voorkamer van het Grosvenor Square belde in haar oren.
Hoe kan een man - hij tenminste van alles - worden zo vals--zo verraderlijke!
Hij deed haar houdt, dat hij haar had getrouwd alleen voor haar ellendige geld!
Hoe knap hij is!
